Set死線？ 不了

818大家要五大訴求 缺一不可
已經係好清晰咁表達左
今日林奠出黎記招依然當五大訴求視若目睹
我地再比多幾多時間佢都係唔會回應了
Set 死線？ 不了 今日就開始全面升級

不指責 不割蓆 不分化 不篤灰

我想大家多d討論下一步升級既內容
香港政府係無權力同我地deal 5大訴求嫁
再多既遊行示威都唔會得到結果
我地要升級逼使政府停止我地既行動，例如罷交稅，拒絕警察執法，完全無視因抗爭帶來既法律問題，勇武自保

又話和理非唔俾人更多行動
咁我唔好支持泛民
依家又話可以升級
自圓其說自打咀巴
你係大台想做領袖你話事?
食被捕義士人血饅頭
賣港賊

Thanks for the push.

我說民間記者會開始好有泛民影子
一時一樣自圓其說
玩膠呢下似到差D認錯係泛民記者會